// Criando um Array e passando os numeros, questões e respostas
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "SQL é a sigla para que palavras da língua inglesa?",
        answer: "Structured Query Language",
        options: [
            "Structured Query Language",
            "Stylesheet Query Language",
            "Statement Question Language",
            "Stylish Question Language"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Ano de fundação do Google??",
        answer: "1998",
        options: [
            "1989",
            "1998",
            "2004",
            "2001"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Qual a versão atual do HTML?",
        answer: "5",
        options: [
            "5",
            "PHP",
            "2",
            "Ultra"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "HTML é a sigla para que palavras da língua inglesa?",
        answer: "HyperText Markup Language",
        options: [
            "HyperTarget Markup Layout",
            "HyperText Much Large",
            "HyperText Markup Language",
            "HyperText Montup Layout"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Qual o navegador mais utilizado atualmente?",
        answer: "Google Chrome",
        options: [
            "Google Chrome",
            "Microsoft Internet Explorer",
            "Mozilla Firefox",
            "Apple Safari"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "O que significa a sigla “www” na internet?",
        answer: "World Wide Web",
        options: [
            "Web World Wide",
            "Web Wide World",
            "World Wide Web",
            "Wide Web World"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Qual foi o primeiro tweet da história?",
        answer: "Estou preparando meu twitter",
        options: [
            "Olá, Twitter!",
            "Olá, mundo!",
            "Estou preparando meu twitter",
            "Pronto para dominar o mundo!"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Em média, quantas pesquisas totalmente novas são feitas no Google por dia?",
        answer: "450 milhões",
        options: [
            "1 bilhão",
            "500 milhões",
            "450 milhões",
            "280 milhões"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Qual foi a primeira rede social da história da internet?",
        answer: "Classmate",
        options: [
            "MySpace",
            "Classmate",
            "Orkut",
            "Facebook"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Quantos bits cabem em um byte?",
        answer: "8 bits",
        options: [
            "8 bits",
            "1 bit",
            "12 bits",
            "16 bits"
        ]
    },
];